千其唔好攪狗車/潮聯！千其唔好！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢